41 鷹君 討論區

咁低價 我覺得會私有化
入唔入好？

Lm

？

好似成日爭產上新聞

個啊婆應該都差唔多 應該好快完

一日爭產未完都唔洗諗私有化？

停咗？無交易嘅

Push

40蚊入手苦主